給鐵血的孤兒

多謝你陪伴左我咁多個星期日
經歷過g 伏 age 到uc
曾經一度對高達失去左熱情
真係好耐冇睇一套高達係咁入迷
的確佢最後幾集個尾真係收得差
同時都令到我好嬲
但我諗我嬲既原因係因為我已經睇到好入迷
每死一個兄弟個心都好唔安落
作為一個成年人
睇住奧加每個決定
你明知係錯
但又明其實佢真係冇得簡

朱古力 佢係一個on9又天真既人
但係你經歷過佢童年既事你敢保證你會有正常人既思想？

依套絕對唔係一套神作
但佢所引起既討論真係前所未有
身邊從來唔睇甚至放棄左高達既人都重新投入

命運 從來都冇改變過 就算幾努力都好 永遠都係絕賣人

近年難得既高達劇,唉,浪費晒,絕對可以更加精彩,可惜可惜!

太好睇了要再由頭J多次

原來港獨分子比支那殺曬
然後習近平就比到香港獨立
套野D邏輯咁出色

史上最寫實動畫

現實政治就係咁，你地班活係二次元既細路唔會明架啦

寫實=/=好睇